今次連書都冇得讀

番緊工 臨十二點無聊搵HKCC本野來睇
點知發現個OAA截止確認學位為7月17日正午十二點
我想問係咪可以背定範文？

好似會有第二輪

出黎做野啦
唔讀神科讀大學都冇用

下年7月17先截止喎

岩呀

岩先登入咗 多謝